中文oral5**你問我答交流

blowjob收幾錢？

你邊年邊題考？

救命啊咁都要開你問我答

您中文overall 咩grade

發言咗幾次?
組員點?

我識唔少人說話5**
Overall 2-3

5** oral band3都有啦
有咩咁好問

我中化說話拎a 問我好過

中文作文同oral都5**
聆聽5 但fuck 閱讀2左
個時都唔開心左好耐
Btw 中文oral 5以上真係唔難

你overall拎咩 覺得你好慘

而家考中化咩

哦

樓主應該得口語見得下人
其他都唔好意思講
你話英文口語5**就有嘢講姐
中文5**都要出嚟扮晒威

好撚威？

咩題目？
有無用到中化知識？
幾號同學？

我中文reading MC 岩哂
你問我答

根本dse中文就係on9，有個同學日常淨係識講係咩，真係㗎，差唔多每句都係咁開頭，中文speaking5*

喂5**淨係回個哦字咁冇料啊

定連oral5**都係ff出黎咋

中文5** 你問我答 咁都好開post

Paper3聆聽滿分，你問我答

遇到同組講英文應該點處理？

aim level 3 應該點做？

唔通樓豬overall 2咗入唔到U又自爆咩

大家放過樓主，人地唯一強項黎

咁都開post，咁我都開得

我是巴打 你問我答

m1 5** 你問我答